點解仲未有人講Estee Lautder又出仆街招

聽人講嚟緊返7個鐘仲要冇飯鐘冇得出去食飯
但因為勞工法例冇講明一定要有飯鐘
所以班高層就話淨係俾半個鐘Break

推！！！！！！！

辭職啦都無生意

Estée Lauder?

原本係點？其實好多工都無飯鐘，甚至無break，開工到收工。

嬲到打多左隻字

其實同行好多都係11至8有飯鐘or 返5小時收工嘅

back office ?